已有團體考慮播LMF嘅WTF，想唔想成個銅鑼灣都聽到？

叫口號之餘，播下戰曲增加抗爭意志，尤其等開路嗰時**
聯絡過幾個團體，已經有團體表示考慮播WTF，想全個銅鑼灣WTF嘅，請有心人自備藍芽喇叭！
《海闊天空》係示弱投降歌，千其唔好播

**雖然我唔贊成等開路消耗體力，適當時候就做返行人搵其他路
Inspired by

正式宣佈
LMF嘅 WTF 係香港本土抗爭戰曲
Say WHAT THE FUCK
Say WHAT THE FUCK

你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走 趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗 大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞 啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人? 個社會咁多問題就有你班豆泥高層

關於抗爭的playlist
YouTube

Spotify

KKBOX

LMF - WTF
LMF - 揸緊中指 (串流app 無studio版)
LMF - 惡世紀 (串流app 無)
Beyond - 我是憤怒
DJ - Stand Up
Supper Moment - 不要死在崇拜裡
謝安琪 - 雞蛋與羔羊
RubberBand - 發現號
Kolor - 天地會
逆流 - 變革

唔好見係DJ就負評咗先，呢首歌好貼題，俾人打都要起返身抗爭

見你地成日係度講WTF想講好耐
其實點解一定要播歌 唱歌
仲要係啲小眾無咩人識嘅歌
想鬧到時就咁大嗌屌你老母咪仲親切
仲要搞埋playlist, 唱K去neway啦

港豬: 粗口大罪過殺人

沿途播

香港人最怕粗口
粗口威力大過送中，好快沿途嘅人就會倒戈

其實法國示威都會玩音樂

WTF 唔算多人識，但都唔少人識啦
民陣一定會播歌，我寧願佢哋播呢啲歌，好過抗戰二十年永續社運歌
去過遊行都知，香港人連屌你老母想嗌都唔敢嗌，WTF講出佢哋嘅憤怒

playlist嘅效果，你去到遊行聽到就會知道

其實法國示威都會玩音樂

To be honest 左膠過香港

The evolution of American protest music

我寧願早啲導向香港嘅示威歌係憤怒型態，好過係嘉年華型態
抗戰二十年真係好嘉年華feel

嘉年華有咩唔好？
好多進行曲都係upbeat既
但係人地聽住黎打仗

播埋晒d羞澀難明既小眾歌
點解唔播返人所共知既歌
好既示威歌曲必然係朗朗上口

Protest Song 外國一早有
不過香港左膠揀親嘅，都比較似嘉年華音樂

教老豆屌閪

咁《我是憤怒》好適合

又播，搞到成件事膠哂
同今天我有乜撚分别

外國Protest Song playlist呀，慢慢欣賞

Protest Songs of the 60's and 70's (小心, 反戰era, 完全唔適用於香港)

green day
protest song 唔係等於一個遊行時唱/播既genre

天地會正好多

有冇聽過WTF，我聽完好火滾

protest song唔係比你當做遊行時既bgm
Internationale 呢d先係人地遊行唱既歌

有，成日播好撚鐘意
但我諗8成既人無聽過
係咁嘈既環境好難聽清d msg
同埋， 唔好搞到唱k 咁
國難當前 ， 大叫屌你老母 重好

I see, 即係一種控訴社會嘅genre, 而唔係真係用嚟bgm

好，我唔推post了

唔好意思巴打，浪費了你既好心
係其他post推下lmf 都好架

啲家長諗住帶埋小朋友嚟親子遊，拍下手聽下今天我，一聽到粗口啲媽媽kingdom 實一齊屌爆你，到時又自己人打自己人

大家keep住度火

因為民陣有8成機會播歌，所以我msg咗佢哋唔好播《海闊天空》、《抗戰二十年》
如果佢哋真係播，我希望佢哋會用《我是憤怒》

覆埋呢句，唔推呢個post了

點解唔播新果首

認真, 冇六月飛霜? 正好是六月, 而且歌詞亦都應景

屌你, 想變左好似黑警萬人大嗌屌你老母咁柒出國際?

唔好一人一部喇叭 會變噪音的

Michael Jackson - they don’t care about us 都冇

真

唔唱k呀 屌你老母閪

又係你件柒頭
收手啦

咪膠化遊行.......

樓主咁撚鐘意唱K點解唔去NEWAY
仲有playlist

一起底屌左出聲
屌你老母6月9唔撚係比你推廣香港音樂

建議你睇一睇先

睇完再評論音樂可唔可以改變世界

有d興趣 本身邊到買？

有d興趣 本書邊到買？

Do you hear the people sing!

Rubberband 嘅逆流之歌

deepinside有首till the end

不過咁播法反而有啲反效果喎

問誰未發聲

6，7年前台灣誠品
唔知香港有無

平民嗌屌你老母又有咩問題
柒係因為佢地既身份係警察

之後整MV好過啦，遊行唱乜撚歌，又嘈又蓋過晒口號，尤其是喇叭附近。而且首歌又唔係人人鍾意又唔係團結到班人。

大家傾還傾，平心靜氣唔好互屌傷團結

柒係因為萬人齊嗌屌你老母呢件事真係柒, 唔係因為身份

本土派從來都係互屌內鬥嫁啦

傻尻idea

唔係想傷士氣
但用喇叭播有版權嘅歌係唔得
要經唱片公司同意

有一首 當年聽到想喊

夢想 於漆黑裡仍然鏗鏘
仍然大聲高唱 仍然期待世界給我鼓掌
是妄想 趁現在追趕失散方向
曾懷著心底的信仰 千次萬次跌傷
開始不敢回頭尋覓那真相 明日那個幻想
也開始不甘被雕刻成石像

踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號 仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好 低與高
離隊抹走那刺心挖苦的勸告 人生夢一場革命至蒼老

夢想 存活在別人期待那獎賞
最後連自己都相信 勇氣不再熱血結霜
開始裹足停留 開始習慣體諒
也開始不甘被倒模的一個用剩餘力氣去吧 鼓掌

太多太多構思踫壁 太多太多理想壓抑
沉默對應著歲月無聲 天空尚有片夕陽帶領

踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號 仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道 合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老 難得夢一場革命不老

渣緊中指係一絕
過左禁多年都完全中哂

push

屌你, 22年黎最撚惡既送中惡法殺到黎, 把刀隊撚到落條頸度, 你仲係度講版權問題?
即係你面前有隻獅子流哂口水準備食你, 你仲介意隻蚊係度針緊你隻手

我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈
我就要控訴
你咪撚當我冇到
我哋就係咁樣做

好波

屌 經歷完上次仲玩播歌瞓撚醒未
無論咩歌都好，最後咪又係變咗戶外唱k大會，搞清楚個目的係咩先講野啦
士氣唔係靠啲濕鳩歌拎返黎㗎，係靠你哋心目中個理念而醞釀出嚟㗎。

加油！

和理非非屌人講粗口真係笑撚左
支支啲咩
有600萬人冇上街即係有600萬持相反意見
難聽過粗口

無人想知外國
播你老母
錄句口號好過啦

咁不如播今天我 起碼仲多人識

支持
士氣好緊要
軍樂唔係裝飾
今天我好洩氣

唔預人跟住唱
但聽完會提高士氣

播你老尾咩樓主
自己想聽就帶耳機啦on99

播你老母咩

聽到都覺得老尷

你老母臭閪咪撚借遊行黎宣傳d歌啦 你聽完好撚滾關我撚事咩 你咁撚中意聽歌咪戴撚住個headphone去到慢慢滾囉 自撚私屌你老母

今天我仲老尷
示弱歌黎

推

夠彊播do u hear the people sing
唔係就唔好播
哂氣

最撚憎就係樓主呢d立心不良既人
擺到明黎宣傳d閪歌又要借遊行黎搞
當年天安門廣場有無人開大個喇叭播歌呀
有心遊行既人聚埋一齊自然會有團火 而唔係靠首歌呀 自己想聽歌就戴headphone

痴撚線點唱啊
你錄段solo放上黎先啦

諗到個情景都覺得cringe

如果，命運能選擇
雖然係冇咁激，但會跟到節奏同有共嗚

你係播嘅同步播唔該

麻麻地

咪撚再播歌 要播就播秋紅 圍住我

唔好騎劫我地Ok?
一致通過 唔撚好播！

又變音樂會？

超時空要塞都係用音樂打壞人
樓主好波

咪播粗口啦

戇鳩

播hkwtf cut左JB個段啦
係到吹奏自己

抗爭唔係整武器 軍事防線 係度揀歌播
重拎外國黎比

播完歌只有自我感覺良好

啲撚樣好似去唱k咁揀歌
喂屌你老母樓主1插幾首周杰倫得唔得先 我好撚中意

咁有冇團體做到會，成個金鐘一齊打，破埋健力士世界紀錄

流程：

起步 - 大家有氣有力，唱今天我、叫吓口號

灣仔 - 都開始攰叫唔出口，聽住播今天我一路行

金鐘 - 齊齊到終點食到會醫吓個肚仔

Internationale
God save the Queen
义勇军进行曲
三民主義 吾黨吾宗
Do you hear people sing
馬賽進行曲

不了， JB 果段太垃圾

痴撚線
點解騎劫遊行都可以咁多正皮
屌你又好似唱完今天我就散水咁

啲人唔要 今天我
係因為唔想出嚟抗爭搞到行禮如儀咁
唔係因為 今天我 係首示弱嘅歌
樓主醒未？